[黑警還命] 學童年青人自殺高峰期都未試過24hrs死10個

香港自殺高峰期都未試過咁多人死得咁密
突然咁多屍體發現案 唔好再話咩fc 班人渣咩都做得出 我信831係有 冇編號冇委任證自稱香港警察嘅懷疑冒警武裝恐怖分子係太子站內無差別攻擊施襲謀殺
俾著平時班恐怖分子冇做過嘅野一定第二日/即晚就開記者會高調否認再指責
今次呢？冇提過 唔敢提
但我相信班人渣好快就會咁做
未做係因為未滅哂把 未消滅哂證據

西貢命案應該係831後”第一單”命案
相信大家都覺得好可疑
“死者身上有多處瘀傷，鼻流血。”
重點係亂棍扑死 無錯 係亂棍扑死

分析: 警犬以為自己好撚醒 搞場大龍鳳 去處理被打死 虐待致死嘅市民 然後先知道自己做多咗

所以之後全部都墮樓 浮屍
全部冇可疑 你信唔信？

我就等班冒警武裝恐怖分子自以爲消滅哂證據之時

Push

所以我相信這裡的仆街狗公狗乸睇住報應，佢哋就算無做，知情不報等同有份，仆街撚仲成日係度搞分化，以為人地會信，𢭃住香港人人出既糧可以咁撚賤格害自己人，佢哋落十八層地獄都唔夠

[[[[[[[[[[所有想自殺嘅或知有人想自殺嘅入黎]]]]]]]]]]

點解咁多家庭問題感情問題 又唔見有路祭

太多。。。

點解跳樓冇人聽到巨響

依加幢幢樓都有天眼 推到有人拎CCTV還原真相

依加幢幢樓都有天眼 推到有人拎CCTV還原真相

希望各位堅持落去 沉冤得雪！

推

push

有無人身邊有朋友人間蒸發？